[直播]Tibia HK MMORPG

各位巴絲觀迎支持

雖然我知尼隻game好舊

但係玩過既就會知佢既魔力

邊個偷偷比負皮

又再直播

上線

推一推支持下你 讀書時代有玩過，升下又死下level維持喺4x
哩隻game唔買premium用blessing 一死個懲罰制度都幾仆街 背囊乜叉都冇晒，又隨機跌裝備，跌level 唔係問題，跌skill level先償街，辛辛苦苦刷又前功盡廢，所以一出黎做嘢冇時間打機就冇玩了
btw 巴打仲有冇玩，咩world，我可以重新玩過求巴打帶升，玩開paladin，不過費9時skilling，玩druid算

巴打去我地youtube channel 搵我地丫
Tibia HK